林夕改篇《約定》歌詞送俾羅冠聰 然後有條友叫林夕尊重下原作者

林夕咪原作者囉

柒撚到 哈哈哈哈哈

[至少33名手足上庭！] 8月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

係咪連google下都唔識

ハーハーハー

仲兜

仲繼續兜個下好野

仲想兜
好柒呀

假膠黎

一路睇d歌詞個腦一路飄咗王菲把聲

改完首歌 唔岩音 又夾硬真係邊間教會
點解夕爺咁都出得街

點唔啱音

mrtyler.l
@dickson_cheung_dickson 本人？無可能！佢本人寫嘅歌詞冇咁爛㗎！

死雞撐飯蓋

柒撚到

呢個世界成日有啲柒頭乜都唔識但又要理直氣壯咁出嚟聲大大柒俾人睇

首歌粵語唱喎

你用蝗語梗係唔啱音啦，支那仔

夕爺寫歌詞個陣 你條精蟲出世未

但當然同原詞比差d

柒沽碌

假膠炸？

爛佢老母大陸雞

有理由相信柒左條友就係你，然後過黎呢邊繼續死撐！

你係咪本人

mrtyler
scriptwriter in Beijing
大家明啦

支那仔學咗廣東話未 定係你有鄉音

人哋用普通話讀咪唔啱音

push

你要驗一驗耳

屌, 個重點比條撚樣shift走哂
重點應該係...推到有人唱

笑撚到我

佢當咗作詞人姓佚叫名

約定啲詞真係好靚，「剪影的你輪廓太好看」

林夕寫咩都是對的

推

你用咩語言唱唔岩音?

推撚到勃起！求女聲！

屌揾人改左張圖
大陸人見到一定嬲到爆炸

林夕作詞唔啱音
你都幾犀利

支那仔學好D 廣東話先上來啦好無, 屌你老母

on lun 7 9
學好廣東話先啦

一早block左佢 5毛黎

真係人一藍腦就殘
林夕係黃唔係今日既事
雨革果陣已經為黃色歌曲作詞啦

呢條傻仔建議大家block

多謝巴打提醒
Block9佢先

唔明

條友喺咪以為佚名

即興係咁上下。原詞情意境俱備當然冇得比。

腎仔like咗post

原作係佚名吖嘛

有冇人作D曲比 夕YA填下 比D戰歌黎聽下

已經搵到呢位醒目叫咩 同ig ac
睇番呢個ac得一個follower
而入面條友叫 caesar.lai.ch
入面有啲咩支持警察既post
最開心係有佢個樣呀

最後大家千祈唔好起佢底呀
佢ig入面仲有其他朋友架

秒撚左 可以順手block埋件支那畜

你係咪個條柒頭本人

柒到喊

黃耀明

你係內地教會？

有冇大師可以將嗰一改做七?跟住周圍spam

對唔住 係我衰
我睇真d
佢係黃架
呢條友係自己人

我對呢位師兄作十萬分歉意
對唔住
大家唔洗理我

諗起都扯扯地

哈哈哈

日文黎 讀做: HAHAHA

可唔可以將個九改做七

柒到

blocked
.0.
#13936

你個名

抱歉，遲了進來

笑4

On9仔

咩九

條友係另一個post
已經好撚多廢話

林夕係咪連登仔

個名咁撚似lihkg

Btw改得好尷尬 高登音樂台feel做多咗啦😅

我覺得似假膠多啲

媽呀

盧巧音o唔ok

係囉唔似林夕寫出嚟咁

ba ga 兵團

分唔到真心膠定假膠

mrtyler.l
建議你躝返支那聽紅歌

想識佢

條友有follow肥謙小黑呢啲
我唔信佢唔知首歌係林夕填

講下邊撚度唔岩音先啦

ok 其實而家呢個時勢邊個肯唱都ok...

如果王菲...不過冇乜可能啦

做咩啫你

笑死

嘩巴打咁勇 跟機講真話 小心俾人屌埋一份

黃就唔屌得㗎好似係

真係笑到pk
低能到我都分唔到真心定假膠

曲定直

有名氣又敢表態既女歌手
只係諗到盧巧音，小明，HOCC

約定份原詞本身已經無乜幾多份詞可以超越到

on9仔

大陸五毛淨係搵到佚名

又多一首禁歌

唔係想屌唔啱音
只係我睇得夕爺太重

我覺得係假膠

得啦得啦 柒左就收皮啦

支那毒撚最愛

約定唔係林夕填詞 係梁偉文填㗎

啱呀

好似純粹換幾隻字當交咗貨咁

喺連登po隨時俾人屌到仆街（巴打邊間教會，好尷尬，有啲嘢唔好勉強）

你的親人 都可認得你

內你老母地咩支那仔
大陸就大陸
支那就支那
內乜柒嘢地啊

其實寫得好靚
啲人仲話唔似係出自林夕...

明日天地 只恐怕認不出自己

就算你去國胸懷 不敵天氣 你的親人都可認得你

//淡淡然的訪問，那時羅冠聰還不算為人所識，未當選、未遭 DQ、未流亡、未成為通緝犯。四年前的這位少年，也許沒有想過，他有一天買一張單程機票，踏上去倫敦的航機，回望璀璨香港，不知歸期；也許更沒想過，漂泊他鄕，仍遭越洋通緝，要公告「我離港後已沒有聯絡我的親人，在此亦正式與他們斷絕關係，不再往來」。//

認真，我一睇歌名都以為係光良個首

聽你屌初選最啱?

....

哈林

不過去國胸懷有啲怪
應該係取自登斯樓也則去國懷鄉
但胸懷啲咩先

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

誠言閥太好
不過自己點改都冇所謂

見到好多pr, 講咩黃嘅唔屌得 , 咁喜喜洋洋嘅po 都要撥冷水肯定係5毛

你思覺失調就入返去青山啦傻閪

Big Ben..大笨鐘樓
「登樓」正好係羅冠聰身處既倫敦

胸懷思鄉之情...maybe

而我不知梁偉文是誰？

Scriptwriter in Beijing

笑撚死

好彩無網絡23條

否則自己改自己詞都會被捕

思考完後覺得完全冇營養

On9仔
爆埋自己ig

林夕點解你咁唔尊重自己呀?

//四年前的這位少年，也許沒有想過，他有一天買一張單程機票，踏上去倫敦的航機，回望璀璨香港，不知歸期；//

求王菲唱

夕爺我愛你

你就真係邊間教會呀唔啱音都講得出

林夕係大陸已經無咗個名，叫佚名啦，原諒個無知嘅大陸西啦

條友弱智嫁

還記得烽煙滿街的人潮 還明白歲月如梭的玩笑
傷感的你贈我那溫暖 伴我旅程從此永遠

夢內相聚 怎相擁也只得默許 願未來失散再會感情勿變灰
就算我與你分離 不願捨棄 待那天微笑 我亦會一起
明日安定 可跟我共走出絕境 仍未忘跟你約定假如未老死
就算你有百般愁 天妒英秀 有朝一日 終可再擁你

Nathan responds

人一藍 腦便殘

d支那賤種真係天生柒頭嚟

睇到哭能咗

應該係hocc唱啦

原词：佚名
改詞：林夕

夕爺

仲改得好過林夕改自己

真
會俾人屌改得幾粒字就算把啦

粒粒字都啱音

傅珮嘉 方皓玟

多數小粉紅係咁

佚名告9林夕

笑撚死 不過有樣野幾奇怪
好多時呢D野藍閪反應特別快
究竟中共用左幾多人去玩人盯人戰術

點樣唔啱音呀on9仔 你錄個音唱黎聽下

有人唱未?

咁撚快到呢到有得笑

藍絲 五毛 小粉紅 大部分都係智障類

佢神係神在改幾粒字都已經將原本份詞再昇華多幾個level

以前好鐘意王菲

一個人柒又入連登仔數

下一句先最靚 成個畫面出曬黎

凝住眼淚才敢細看

今鋪真係凝住眼睛才敢細看香港

呢幾日日日都諗緊班細路個個番唔到屋企

支那狗就係弱智，柒咗都成隻chihuahua 咁鳩吠

愛國胸懷

芝娃娃唔係應該chiwawa 咩

仍未忘相約看漫天黃葉遠飛

好能漆

染到快撚啲del咗連登佢啦
咪拉低用户平均智力水平

個account好鬼
得四個post 全部都係同一日開

咁講真嘅 夕爺改得都真係有啲求其

respect

Scriptwriter
寫劇本拍善心人短片定支共 propaganda ？

日文黎
即係「ha~ ha~ ha~」
個「一」係延長個音咁解
唔係 818181..

傻閪呀

胸懷唔係後面要跟舊野先 make sense
可以指佢 (有「去國」既) 胸襟、氣度

有分別咩

好多字拗音/唔啱音

但係咩叫去國胸懷

你係mrtyler.l？

去國胸懷 過去國家嘅胸襟(香港)
鳩嗡

邊個咁大整蠱

嗰d柒頭簡稱”藍絲”

監視狂係有啲怪
不過首詞係佢佢想點咪點

諗起JK羅琳話妙麗係黑人

唔係原本六四比人硬cut既意思？

腦入面王菲係到唱緊

衝出黎柒

自己友黎

陰功, 慘中回力標
呢排聽番多左廣東歌, 特別留意番啲舊歌既歌詞
林夕既詞, 要比想像力先意會到個意境

擺明5毛來嫁

勇敢的文筆

佢應該以為原作者係一個真係叫佚名嘅人

五毛藍絲嘅回覆係咁嘅pattern

經過......我已是熟手。

P P P

柒到核爆

藍絲真係柒過狗

過多幾年佚名
林夕詞都歸共產黨
14億人話唔係就唔係

253條on9都表揚下佢啦

cl7s，支那班on9

想睇夕爺改楊千嬅既歌

自重d啦

呢班人擺明大部分係笑鳩佢

而現時只有看漫天「蝗孽」四起

支那狗用百度

到嗰時重有支共先算

真係柒到喊

大部份連登仔笑緊佢
又想騎劫

琴晚到宜家一直睇住夕爺啲follower係咁升

感動

癡能線

林夕填詞似我

藍屍真係智商低d

假膠

柒撚懵懵就係呢啲

佢仲要兜個下先柒

小明咪方皓玟

人一藍，腦就殘

兩次創作會唔尊重原作者
係咪搞錯咗啲嘢

屌你懶係野既on9仔
你淨係話梁偉文填都仲算講得通
點會唔係林夕填

咁我信佢唱會唔啱音喎
啲音都走哂

屌你諗起三國無雙司馬懿
好嘈

我睇到都笑左出黎

冇可能㗎 阿嬌唔會咁㗎

哈哈 一陣有人彈出黎話點證明林夕係林夕

本身係殘體字八一
支那d軍旗嚟
但字體寫到好似日文ハー咁

曲黎
曲直不分

陰公
仲要話無可能
你都知佢係詞神
仲妄想佢討好你班文盲弱智支那狗呀？

條友玩膠撚到夕爺仆街

原裝首歌詞真係好感人

新呢首同原裝比又真係差咗一皮

夕爺而家係咪離開咗香港？

媽！好柒呀

向台灣

好彩冇like姐屌你

佢五毛唔識廣東話咪唔啱音

以為係linhkg

推爆條柒頭

條友可以兜話約定國語版歌詞唔係夕爺寫嘅

Bot？

呢首真係得王菲先唱先有feel
其他cover

佢都係支那人

好撚柒呀屌你老母

可惜當初俾咗條蝗婦唱，睇錯人已成絕唱

真係好撚老尷

柒到令人尷尬

新移民？？

邊隻字唔岩音呀

假膠味濃

真係傻閪個大仔

作者唔係叫 佚名 咩

Show blocked user

傻鳩樣

而且禁佐林夕，佢咩都search唔到

唔係柒到咁吓話？

柒撚到出煙

有幾自大，先會教夕爺填詞😱
定係真係唔識廣東話😱

有無人cap多d條柒頭皮既野
想永久留底，以供日後恥笑

柒到唔敢笑

夕爺....啲歌詞睇到眼濕濕

聽聞夕爺俾大陸封殺, 佢填詞果D歌全部俾人改哂做佚名, 大陸仔可能唔知.

已 block 左你 quota 果條友，你好想放金剛棒搏 block ?

夕爺黃到金, 可能佢地冇睇過佢蘋果個專欄

條友同ig個個有得fight

幾岩佢！

On9藍c係咁上下料

哇連登仔教林夕作詞

垃圾支那仔

「去國懷鄉」即係離開國家懷念故鄉
「去國」個去字應該讀做「許」
但我諗夕爺哩到遷就原音要唱返去聲嘅去

900個留言
差唔多800個係笑條傻西

唔好講笑，連燈最多呢啲

過黎睇下呢件支那畜

見到savehk_manshek
係咪大奶文

hi mrtyler.l

樓主個名都夾

on 9 柒碌

呢啲咪原作者都冇出聲，佢就走出嚟柒囉

用4音去解9音
佢自己讀出黎都唔順口啦

廣東歌係香港文化堡壘
一定要守住

柒到唔敢睇

坐左幾年啊diu

還記得當天個po多柒頭 還留住每段on9的孽債
當天整個城市forward得快 沿路一起笑到佢趴街
還記得IG照出post難忘 還留下各樣撐警的藍喪
衝出的你輪廓已歸檔 狂爆笑淚誰敢細看
明日天地 你都怕認得出自己
仍未拿工資五毛我都快餓死
就算你爱国胸懷 不敵天理 党的高層 都可認得你

咁都係漏咗個verb 你「有」去國胸懷先通順
基本上好多詞評書都講過林夕嘅SVO語序係有少少問題
呢方面係唔使盲撐 填詞首要係通順啱音

mrtyler.I = 樓主本人

去國胸懷&壯闊胸膛 both are nouns
不敵 is the verb

我意思係理解到，唔係話佢語法啱
「沉默到對不起」「引擘是我向前是你」係連理解都理解唔到

我都想知

會唔會係你廣東話講唔正啊

到底有幾先會講得出叫原作者尊重原作者

你仲柒過佢，睇耐啲佢似假膠

搞清楚 如果你like佢支持佢係你on9 你柒

柒到呢

要了解共產主義又點會睇中共既書呢

中共係法西斯式資本主義，誰說是共產主義？

click左入條友ig
寫專業釣魚

條友柒到有少少假膠feel

喺中国所以淨係睇到佚名

收錢出po果d係咁

呢首廣東話嚟㗎喎

無知真係好恐怖

呢個林夕唔係個個林夕

王菲先唱得出個種味道

夕爺寫都唔知😅

「就算你的去國胸懷不敵天氣」
係cut咗個的字，古現代中文都好常見啦

佢扮乜撚野， 本身description 係咩 script writer in Beijing
就算佢係假膠，都一樣係撐支共嘅賤種黎

今年少有的開心大發現

ching講真話都比人屌

又多一件支那仔

智商問題，爬上網已花光牠所有力氣

明明上面先話佢寫得好，跟住下面就話佢寫得爛

Feel 到條友好嬲好嬲

尊重自己

柒得嚟又天真嬌

淨係條友已經成千回覆 點追po

乜撚野九

依家個ig狀態轉咗做專業釣魚 柒咗扮特登引人

支那賤畜

詩詞講svo
仲有中文本身就冇svo，拎英文文法系統討論中文，黐線

HI 五毛又見你啦

你咪笑囉 我都係quote黃志華、朱耀偉嘅評價

見到聰仔回應個post喊到七彩

無計啦 睇支那節目見唔到林夕個名
變撚左伕名

有無人起下底

笑撚到我

林夕 梁偉文同佚名呢三條仆街違反限聚令

弱智仔, 似你個柒頭哼歌都走音咩

係直頭冇可能 唉
王菲都走咗去唱紅歌

D班支那仔 大陸哩剩係知道佚名 撚知林夕係邊個咩

留名

八一有分殘體正體咩？

柒到宇宙

王菲 --- 約定 Live（98~99 唱遊大世界香港演唱會）

唔尊重自己

不過夕爺今次真係失準少少
要又啱音又啱意思好難

嘩夕爺ig改埋成首

改咗成首啦 有冇師兄cover吓

多謝夕爺

馬克思如果返生見到大陸仲夠膽死話自己行緊社會主義應該即刻激到噴血死

點解陳瑞祺喇沙 可以同時出林夕同共狗杜浩成？
天與地

唔好pin呀 我解釋左我on9睇錯 嗰位朋友係黃架

4隻支那狗留低負評

我遮咗啲咩野⋯⋯？

第一反應就係樓主個名

你把口唱咩撚都唔岩音嫁啦